24-05-2018 Sleep is for the weak (38)

我屌撚爆樓豬

垃圾🤮🤮🤮

幾時 唔好得個講字

羊仔唔訓？

訓啦廢青！

?

聽晚ok?

牙賓

ok

推

weak

what

樓主咁夜諗緊點散熱狗啲書？